PS4 Fifa Pro Club 招中堅

PS4 Fifa 17 Pro Club 球隊 Submarine 招中堅一名
球會長時間留係D1. 今年拎過7次D1 Title.
想招一名有實力中堅同本隊既超穩陣中堅拍檔
能力要求就係要比電腦AI 穩陣 要感覺到人中堅好過電腦中堅

有興趣可以加我PSN: BigChun913
平時開波時間係九點半至十點
通常踢到十二點至十二點半